韓文句子

걱정 말아요 그대도 워망하진 않아요

係咪可以寫成
걱정 말아요 그대도 워망하지 않아요

更正
걱정 말아요 그래도 그대 원망하진 않아요

係咪可以寫成
걱정 말아요 그래도 그대 원망하지 않아요
更正

仲有
그 말을 믿을 순 없어
與
그 말을 믿을 수 없어

同3樓既例子係咪相同？

可以

第一句係咪有強調既意思？